點解連登仔成日笑人慳錢係乞兒 但就俾幾千家用都牙痛咁聲

有咩乞兒過連家用都俾唔起